Dark Phoenix Final Trailer

香港版：

Scott又大嗌Jean

Erik又彈出彈入

十成一場近戰都無
下下隔空打人,全CG 炸畫面
有撚好睇